其實點解冇人支持體雕大狀？佢冇 23 條

得佢一個正常咋嘛，胡國興都話立 23 條，ON99

點解港豬咁撚 ON9，連立法 23 條既人都會支持？你唔係支持胡官咁撚 ON9 下話？

請快投～

轉貼︰

(利伸︰非有關參選人既團隊，純粹轉貼，不涉及任何支出)

Albert Leung - 梁思豪 “體雕大狀” 網上競選辦公室
February 5 at 11:13pm ·

本人藉此宣布参加2017年行政長官選舉，希望能從「體雕大狀」成為「平民特首」，利用法律專業為港人帶來程序公義。本人以下列10點政綱作為競選藍圖：
1. 落實2022年一人一票選特首。
2. 暫停賣地，立即利用可用政府土地興建公屋，令五年內28萬公屋輪候家庭（包括9萬劏房戶)可以儘快上樓。
3. 長遠而言，向新加坡借鏡，令8成香港居民於十年內有自置居所或可住公屋。
4. 重推「租金管制法例」，籍此改變「中小企營商環境」和解決「劏房」問題。
5. 嚴格執行「競爭條例」，籍此改善貧富懸殊問題。
6. 利用兩制優勢，以中介人角色推動兩岸和平統一。
7. 即時全面取消小三TSA/BCA。
8. 委任建制和非建制派各不少於一名立法會議員加入行政會議。
9. 延續本屆政府未完工作，包括但不限於實施標準工時和取消強積金對沖機制。
10.選賢任能，當選後公開招聘管治團隊。

針對最新形勢分析：

1. 林鄭月娥未夠601
2. 曾俊華形成威脅但係更加難夠601
3. 製造流選絕對係可操作最佳策略

【邏輯推演】泛民選委應該同時提名胡國興葉劉淑儀

點解連登仔唔接受現實？係咪想學黃屍豬咁支持胡國興、曾俊華？

689都冇推23條呀

支持 689！

又焦土、又冇23條，仲有邊個好得過佢？

有有5個提名

連登仔不願面對現實，正垃圾，冇骨氣

你有票投咩

支持咋嘛，講緊投票咩？ON9 仔

長毛可恥，忽視同路人，屌

Ok
利申 冇票投 wfc

不服來辯啦屌你老母，成班縮埋入老母個西度又不敢面對現實，淨係識屌人玩 lesser evil，而家有個完美既你地去撚左邊？仲唔撚出黎埋體雕大狀含撚？含啦八婆

屌你成班都唔撚化，快撚d 啦

幫推

。

垃鳩圾連登 ON9 不願面對，好撚垃圾

哲學問題

好快就會懷念689

我已經懷念啦！

不過，好彩有體雕大狀，乜鳩長毛連政綱都未有就收皮啦，其他人又支持 23 條，我理鳩佢白紙草案，總之 all in 體雕大狀

你地班垃圾政治宅，乜撚都唔識學人講 lesser evil，收撚皮啦，一個完美參選人你地唔支持，食撚左屎呀？

支持體屌
但暫停賣地笑左 轉減少得唔得

你可以同佢講，肯定有商有量！

支持體雕，其實乜鳩 lesser evil 全部同我去食撚屎啦，屌你地老母

反拉布方案呢

屌你老母，選特首又拉返選立會出黎講

而且佢做左特首，冇 23 條，駛撚拉布呀？你都 ON99

體屌真係有心
暫停真係太唔現實

現乜撚野實呀？你講乜鳩呀？我理鳩你現實係乜，總之你撐 23 條就係千古罪人、違背民主、忘記雨革、港豬、垃圾

屌你老母啦

屌，成班假原則派，完全經不起考驗，垃撚圾

點解新聞冇報 ？

你也是連登仔.jpg

成班 ON9 仔又學人支持薯片、又或反薯片，講咁多做乜鳩呀？ALL IN 體雕大狀啦，屌你地老母

好波

識貨

立23條啦
一立就暴動都似

咁真係駁你唔到嘛，
你 d point 啱晒

當然啦，深思熟慮架嘛，真正合邏輯，愛香港

成班柒頭係度拗 Lesser Evil，小學雞到，我一野就打爆你地啦ON99，體雕大狀，不二之選

冇人敢入黎反駁，屌，連登成班打手都係垃圾

體雕大狀係 angel

做乜講到你有份投咁，on9

你都 ON 撚鳩，邊個做特首唔撚關我事？邊個做特首之後，可以推動普選都唔撚關我事？你係 ON撚鳩定係離撚晒地，香港唔撚你有份住？

去食屎啦屌你老母，一味「你有份投咩」咁撚樣，有撚用咩，支持又等於要投呀？支持下唔撚得呀？

YES 識貨

唔係呀化體雕大狀都有打手

樓主個point 係話體雕大狀無話立23條喎,

佢問緊嗰D屌話推白紙早案立23條嗰D人 做乜唔去支持體雕啫.

樓主呢個 pont 真係問得好清楚